林鄭：政府會對所有暴力及違法行為嚴正執法

唯一重點 繼續叫魔警拉人打人